史上最臭嘅西

屌你老母係荃灣西呀
痴撚線垃圾地方
真係唔撚明點撚解會咁撚臭
住果邊日撚日聞撚住屎臭味真係唔知點忍到
誠哥個垃圾盤都賣到2萬幾一呎
貪漏水貪爆屎渠定貪佢臭

以為係樓主老母個西

聽人講康城仲臭

經典
爆屎爆到成屋都係

荃灣西唔算臭啦，將軍澳難頂好多

荃灣多新移民 通街掉垃圾咪臭囉

聞到會扯旗

第二度聞唔到㗎！呢度獨有！

朋友住樓上,無味

邊會有味點都好過白石角wetland掃管笏啦

上面話唔臭果啲
一係冇去過
一係生鼻癌

唔臭就唔止20k啦 地段配套咁靚

香港地有樓住已經好好架喇 仲要介意呢D做咩呢 🙏

個配套交通咁正 唔臭就2萬5一尺啦 屌你

話唔臭個班係業主

點都好過住大西北

海之撚， 柏o灣

價錢已反映

幾時？十年前？
行一轉先啦

行幾轉都係tko 難頂啲

你話用配套黎比較我都覺得荃西優勝
但用臭味黎擋 真係只係顯得出你無入過去同無知

個鼻有事就睇醫生

誰人願意平日行過
廢氣中的工廠
齊齊來令環境更美
每一個人健康

住不到的荃西樓是臭的

荃灣西堅臭

康城人潔地靈，北港島樓王地段

你個名

相似姐

我將軍澳人都麻麻康城整體配套
但公道講句堆填區自從停左家居垃圾
都無左果時日講夜講既臭味好耐
唔好一味聽人講聽人講

樓豬公屋仔葡萄人地有得聞臭味？

我住咗康城幾年，講真配套係越做越好
而家地鐵又密咗，又有商場，出返將軍澳都好快，基本上無可挑剔
唔好一味聽人講聽人講

地鐵邊有密
同埋48萬呎商場比2萬幾伙用係真係細
生意佬真係係入邊開咩都fatfat
不過有條跨灣橋通左應該好好多

Cls ,去過青衣海濱行，完全環境清幽，完全冇臭味。
但試過有日去荃灣海濱，damn, 個種唔係屎味係坑渠味到依家仲歷歷在目。
都唔明d居民點日日係到跑步

明明只係隔左條藍巴勒海峽都可以差咁遠

香港人最on9住咁L貴D樓，1千萬樓上都on9仲要住樓唔係house

完全無味囉依家，荃灣西真係西中西，仲有人成日響度釣魚先佩服

最臭係柏傲灣對出
但係一時時, 唔係經常都臭到要閉氣
但臭起上黎真係要氧氣筒

又有人想盡辦法轉移視線，其實講返荃灣西就得

佩洛西

做咩依期咁多人攻擊荃西

見過一班人圍圈彈結他唱歌仔，下下扯晒啲屎粒入肺

康城荃西啟德日經

講親荃灣西就一定會搬康城出黎講

臭到仆街都跑嬴康城

唔知點解, 連支討嗰邊都係咁

到2021仍然話康城臭嘅應該得弱智仔，支拿仔同死窮仔

梅西

樓主弱智
成個新界西陣牛屎味先最臭呀

以為講緊 淋病

葵涌個d廢老區都好臭

人云亦云既傻鳩

點止，屋入面都可以與屎之戀一刻戀上

Vcity都好撚臭

晚晚都有好多情侶係荃灣西坐

到依家仲係度講

點都好過住梅窩

印象中爆左兩次？

屎之戀

正臭西

價錢爭咁多你攞大西北黎比 傻的嗎
你攞同價大圍將軍澳黎比都正常啲

請問由康城地鐵站步行去釣魚翁郊遊徑要幾耐

人生好似冇嚟過康城，想嚟遠足

2萬幾一呎喎
個個住得起？有樓就住得起？咁叫好好？
收皮啦

講真海之戀就算免費都唔會住
日日聞臭海

一刻戀上

試過去環宇海灣上門補習都唔係好聞到臭咋喎

真
目的就是為了中傷將軍澳

隔住個mon聞到臭

好多人係到跑步大大啖索

大家咁話啦，荃西臭極有限

康城唔係西

荃西站一出A 出口有時都會好臭

其實點解會咁撚臭

十年前？臭就無左啦，不過好撚大塵

最臭的東西是甚麼 是大家出生已學會唱的歌

支那西呢？

海旁邊？
大海味係咁上下

狗鐵邊有密到
出將軍澳都幾唔方便下

我住海中間又唔見有
荃灣西果隻臭真係唔係咁易頂
會反胃

我想講食吓生蠔浸味重大啦

完全唔一樣囉
荃灣西隻臭唔係腥臭咁簡單
係腥味+濃渠味+腐壞味
不得了

南昌海旁 長沙灣西九個邊都好臭 晚晚有屎味

第一次聽人講tko臭
你去tko咩位？

臭你老母，你老母個西就臭

你地無睇新聞咩？
話係d劏房將d喉亂咁駁
將條屎喉駁去污水喉
咪將d屎屎衝去大海
所以咪臭囉

講真我朋友住海之戀二期向海中層，我係佢屋企個露台未聞過臭味
但係由海之戀行去柏傲灣果條海濱跑步徑就臭到仆街屌你老母，臭到連遠少少西鐵站都少少味

康城真係戇鳩中嘅戇鳩
夜少少食肆所有嘢食都賣晒
夜少少所有舖頭閂晒
夜少少都冇車返屋企
的士都冇幾架 踩單車出將軍澳囉
地鐵每幾班先有一班入康城
走咗就起碼等10分鐘
除咗工業區返工都唔知有咩好
完全係TVB宿舍

想奶

佢梗係垃圾堆填區啦返自己屋企姐

你係荃西護旗手添

你聞開咩大海會充斥屎味？

勁, 食生蠔食到屎味

臭唔臭得過你老母塊黑鮑臭閪 生你條智障狗

揸車行過荃灣路都會閂窗

以後稱呼啲有臭西嘅女人做荃灣西

珍
有一排成日去
次次都臭到嘔
上去上面成40樓
都有啲味
仲有唔知關唔關事啲水難飲到嘔

尋日行過，臭撚到想嘔

原來臭係用黎壓住個價

唔好話荃灣西
行入去荃灣中間荃新天地嗰邊都覺得臭

你去過未架
碼頭果度臭撚到癲入左化糞池咁

啱啱去完個海邊行左陣, 啲味都幾惡頂

你屋企個海臭既

佢應該食開大陸生蠔

垃圾地方

我朋友住海之戀中層、臭到扑街喎

咪就係譚仔皮蛋（擺幾日夏天33度,濕度90%）味

海之撚屌好笑

成千萬一戶都臭既, 咁公屋....

咪係, 日日屌

開心啦, 開左大家樂完滿結局了

真係幾臭，一陣陣咁攻過黎

佢唔係秒秒鐘臭，有風一吹，先會帶動啲臭味 屎渠味 臭撚你會暈暈地

想買又無錢
咪日日屌

荃新天地都臭
係咪你個鼻太耐冇清鼻屎咋

市場反映需求 大把人唔介意臭唔覺得臭
利申我好介意

因為駁撚錯喉定渠

去frd柏傲灣屋企, 一出荃閪站臭撚到隔住口罩都想嘔
仲要有成班人海邊跑步散步野餐, 係咪住得荃閪個鼻都臭到壞撚左

btw 我個frd都話聞慣左唔覺得臭

以為講呢篇新聞

住不到的西是臭的

久唔久就爆屎唔臭就假

因為荃灣西樓價升到飛天
連登仔憎人富貴㗎啦
緊係踩下啲業主先

住左1年海之戀中層無味喎
係荃城匯果邊就真係臭
果個紅綠燈對住個引水道入口 臭到嘔

海旁真係有陣味 特別係近麗城果邊

遲啲屎之戀呢個名
會令人分唔到因為個海臭定單位爆過屎

邊個叫你買黎住
香港啲樓用黎炒架 on9

唔能夠鬧康城架，會有班迷戀將軍澳痴線西出泥鬧你

TKO難頂未必係臭，係垃圾財團配套

怪唔得show blocked user, 荃灣打手又出返黎，你爭取到荃灣做九龍未

有部分荃灣舊樓將污水渠駁咗落雨水渠
水渠本身直接排出去荃灣西過海, 所以會好臭

即係啲污水完全唔經過濾

係呀
即係冇經過污水廠處理
直接排出荃灣過海
除咗家居污水, 仲有可能係食肆污水

荃灣西定太子站臭啲？

將軍澳迷思：

臭
隔涉
潮濕

除左第三樣野係真，其他兩樣野都係人云亦云
住開呢度既會笑呢啲傻仔
唔係住係呢到笑人既傻仔通常連樓都未買到

興華街西呢

買左荃西就梗係屎味都話香

可能係風向問題呱，冇理由嗰邊冇味喎

你直頭腦癌

你google下點解荃西有臭味先

又泥鬼又大車多

便應該食開屎

海之戀個屎坑真係好撚臭

多咗近海堆樓之後冇以前咁潮濕了

你係出返將軍澳，但同線9成人係出九龍/港島

荃西仔俾人講中要害屈人住公屋?

澄清返唔係特登攻擊
只係果日做野去開荃西有感而發
真係好多年無去果邊
對上一次去已經係廿幾年前去小學同學屋企參加生日會
印象中細個無咁撚臭

不過點屌都好
荃灣西都好過啟德
荃西起碼有配套
啟德除咗所謂地點好
係無任何其他好處

真

陣味咪就係咁黎

近兩年去TKO確實已經唔係好覺有臭味
但早幾年去TKO聞到果陣味真係好撚深印象

其實講開臭
唔知做乜撚野沙田條河而家又臭返
明明早十幾年清咗瘀泥之後無哂味

你講果3個地方加撚埋都唔撚夠你荃灣西臭啦
講配套就真係垃圾喇